依個世界真係錯lun曬

依家啲仔就個lun個想溝姐姐，啲女就個lun個想溝叫伯，乜lun嘢事。

雕你老母